唔該對準政權

日日係度diu班藍絲真係無意思
唔該對準政權

ps, 共產黨開始吹風要搞班地產大亨, 我地應該要拉攏佢地。

一聽到你班老細要俾人搞
就驚到要即刻開post呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

共產黨攪邊個就幫邊個。只要同佢對著幹一定岩

民眾鬥民眾係陷阱
因為唔會完結

你個黃俄主子吹雞搞工商界,
中南海小太監就衝出黎護旗?
btw, 除非你住大陸, 唔係嘅話你都係幫李嘉誠打工